企巴士真係好無尊嚴

窮已經夠慘
無錢搭的士就去搭巴士

點知都重要迫餐死 無位坐企成粒幾鐘

窮 都窮得好無尊嚴

坐公共交通工具講尊嚴

繁忙時間仲想坐

企吓都冇尊嚴
坐輪椅出街囉